★圖 呢個係咪roadshow Viann?

變左肥婆？ 把聲好似

以前巴士成日J Viann

幫有錢人生左一兩個.又本身年紀大左

唔奇呀

成個肥婆c9

你唔好咁痴線啦

唔係掛？

C9化

唔化粧，應該又老又殘

梁慧恩Viann嫁入豪門 老爺親手接生

唔會爭咁遠掛
不過女人唔keep 真係好大獲，
睇返万刀甲而家都冇乜點變

用來J，話知佢撈邊間

睇睇下又似係

相撲手？

游b

唔撚係呱 佢老公屌佢幾多獲搞到咁

依個一定係吧?

rainbow呢？

成個清姐咁